有冇諗過前線絲既感受!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

仲有後勤巴

呢啲擺明戇鳩,一陣遇到啱又要hold住等前線巴絲咩

前線絲娶後勤巴啦

賣剩庶對賣剩庶

聽完呢張圖。。我表示我呷醋左
有冇諗過前線絲既感受！

國難當前，兒女私情容後

下次要搵人寫今世只嫁後勤巴！

今生只娶前線絲

兩句都係男人寫架

只娶前後絲

可唔可以前線巴同後勤巴

好彩哨兵都算前線

或者前線絲同後勤絲

都係荀盤係搶手貨

我都覺得係

想識啲女性同路人 次次出去都孤零零
見到出黎啲絲真係好吸引

我決定我下次出去寫

前線絲表示，好撚呷醋啊妖

前線絲會打死老公 不了

屌，夠膽行出黎唔夠膽搭訕，搞撚錯，渣架

靚仔前線 =
毒撚前線 =

八両金做前線你又要喇喎
拎黎呃鳩啲毒撚做前線

利申毒撚

終於有人為前線絲岀聲我以為得自己咁諗

前線絲前線巴
期待煲底相會個日